卸下面具的那一天

咁多個月黎幾多手足比人打，比人女女女 ，被失蹤
為既就係等呢一日！！！
大家一家要頂住

懷抱未來 不接受榨取
拼命去維護獅子山精髓

光復香港
時代革命